我愛容祖兒

睇住容祖兒攞第十三次最受歡迎女歌手😌

wfc

容祖兒真係好
唱歌真係好好
唱live 又好
現今樂壇無一個比得上
應該之後十年都會係容祖兒既世界